<resources>
    <string name="app_name">BouqetFlowerShop</string>
    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome!"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="instruction1">В верхнем меню представлено название и иконки избранного (для клиента) и личного кабинета, с возможностью перейти на эти экраны. На домашней странице в верхнем меню есть выпадающее навигационное меню, помогающее ориентироваться по основным разделам приложения, а также просмотреть информацию о программе, авторе или прочитать инструкцию или же выйти из акканута. При переходе на другие экраны, в верхнем меню поваляется надпись «назад», позволяющая вернуться на предыдущую страницу.</string>
    <string name="instruction2">Нижнее меню предоставляет возможность перейти в корзину, где можно оформить заказ.</string>
    <string name="instruction3"><b>Разделы приложения:</b></string>
    <string name="instruction4"><b>Нижнее меню (только для клиента):</b></string>
    <string name="instruction5"><b>Верхнее меню:</b></string>
    <string name="instruction6"><b>1. Главная страница:</b> на главной странице представлено 4 кнопки, веду-щие в основные разделы: календарь, каталог букетов, каталог цветов, инструк-ция.</string>
    <string name="instruction7"><b>2. Личный кабинет:</b> в личном кабинете содержится персональная информация пользователя. Также предоставлена возможность менять фотографию профиля, перейти в разделы «история заказов» и «календарь», просматривать (бонусы/зарплату), а также добавлять адреса получателей (только для клиента). </string>
    <string name="instruction8"><b>3. История заказов:</b> в данном разделе можно просмотреть историю заказов, они отображаются в виде списка с подробной информацией о заказе.</string>
    <string name="instruction9"><b>4. Календарь праздников:</b> раздел, в котором доступны просмотр и добавление важных дат с появлением уведомлений. </string>
    <string name="instruction10"><b>5. Каталог букетов:</b> в каталоге букетов представлена возможность просматривать товары, добав-лять их в разделы «избранное» или «корзина» (только для клиента), а админи-стратор может добавлять и удалять товары из каталога. </string>
    <string name="instruction11"><b>6. Каталог цветов:</b> в каталоге цветов представлена возможность просматривать товары, добавлять их в разделы «избранное» или «корзина» (только для клиента), а администра-тор может добавлять и удалять товары из каталога. </string>
    <string name="instruction12"><b>7. Избранное:</b> раздел, в котором показывается список товаров, помеченных пользователем как избранные. У клиента есть возможность удалить эти товары из избранного или добавить товар в корзину. </string>
    <string name="instruction13"><b>8. Корзина (только для клиента):</b> в корзине отображаются карточки товаров, добавленных пользователем в кор-зину и общая стоимость таких товаров. Клиенту предоставлена возможность увеличить количество товара, удалить товар из корзины или добавить в избранное.</string>
    <string name="instruction14"><b>10. Оформление заказа (только для клиента):</b> в данном разделе можно видеть товары, находящиеся в корзине. У клиента также сохраняется возможность увеличить количество товара, удалить товар из корзины и добавить его в избранное. Для того чтобы оформить заказ необ-ходимо: выбрать дату доставки, выбрать время доставки, выбрать или доба-вить адрес получателя, ввести платежные данные: номер карты (16 цифр), срок действия карты и cvv код. Также в этом разделе отображаются бонусы клиента, которые он получает, делая заказы, и имеет возможность их списать. </string>





</resources>